關於辭任/留任既事, 不如咁啦

如果泛民議員願意承諾
未來一年薪金既70%捐俾一個基金
基金款項全部用作國際線民主宣傳
咁我就同意佢留任

因為起碼佢留任係為左更多資源黎爭取民主
而唔係呃飯食

加加埋埋有過千萬
用黎做國際宣傳就正

已經留左30%糧俾你地
唔好咁貪心

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

交晒好難
都要食飯
留番少少啦